罷完課搭港鐵拍唔拍卡？

不割蓆不譴責不篤灰

話說今日罷課集會完咗，港鐵大學站D出口有幾個full gear巴打頂住道閘俾大家入，此舉十分窩心，一嚟可以宣傳港鐵暴行，二嚟可以宣傳不合作運動，三嚟省卻咗大家跳閘嘅麻煩，真係好正

大家魚貫行入閘入，秩序十分良好
但之後問題就嚟啦，對於著黑衫但又拍卡嘅人，full gear巴打會大聲呼喝，甚至屌人老母……慢慢，冇黑衫人再敢拍卡，但入咗閘之後，我就聽到隔離有人討論點樣用八達通出返閘好……

極權可能帶來表面和諧，但會驅使人暗地裏反抗；
大台之所以失敗係因爲冇一個想法、做法可以完全代表到所有人；
和理不分嘅精要在於互相尊重、理解彼此嘅做法
唔好令自己成為自己所討厭嘅人

我真心欣賞巴打頂住道閘架
但如果可以温柔咁介紹返港鐵嘅暴行，再正面鼓勵大家跳閘，咁就perfect啦

我知聽落去好膠
但我只係想香港人繼續齊心抗爭落去，快啲可以除口罩喺煲底見大家啫

和理不分
五大訴求，缺一不可
香港人加油！！

驚既咪問狗鐵拎張出閘卡

9月9日美國國會復會！

9月8日
星期日
到美國領事館(遊行路線待定)
唱住美國國歌 (下面有MV歌詞)
全力支持通過
《香港人權及民主法案》！！

[全登集氣]推到民陣搞，9月8號星期日大遊行，援請通過香港人權法！

美國人權及民主法案大遊行

記住練定美國國歌到時唱！！！！

~~Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?~

Click個play制聽下歌先啦！！！

全民發夢合唱 美國國歌

We should learn how to sing
"The Star-Spangled Banner"

大家仲記唔記得手足揮美國國旗唱美國國歌唱到Trump Trump都retweet!!!!

除咗九月八日，如果十月一日我地再幫支共賀一賀佢，搞到全美國都知支共國慶我地用美國國歌慶祝，你話會激到維尼幾咁高興？

而最重要，我地之前揮動美國國旗、唱美國國歌，美國傳媒一直都理解成我地係以追求人權民主自由既普世價值而表態！！！亦係動之以情地令佢地推動 香港民主及人權法案 既方法！！！

九月八日發夢同我一齊唱！

MV with Lyrics:

歌詞：

Liberate Hong Kong,
the Revolution of Our Times
Make Hong Kong great again!

大學站好多罅位可以涉入去

push